原來仲有好多港豬豬唔支持香港獨立

即係將個問題又推比下一代
同上一代廢老一樣
到時自己就死，留得下代死

算啦 咁鬧都冇意思
支持得遊行嘅都係比較理性
其實可以用理據說服佢哋接受獨立呢條路

算啦 佢地瞓咗咗多年

逐步逐步黎啦

唉 都仲係要啲時間

一野割晒

佢地個腦唔識轉，今時今日仲攬住一國兩制、基本法、五十年不變，佢地只不過係不願面對現實

佢哋仲未明一日under支那
一日都係會比佢控制所有基本法，普選等等
佢唔係民主國家
一定唔會比自己你

其實講到尾
佢地仍然係想係體制內爭取
但佢地唔撚明呢個體制既本質就係溫水煮蛙
亦都唔撚明佢地面對緊一個獨裁政權

對共匪黎講雙普選同獨立根本冇分別，要自治只有獨立一途。

求個強姦犯俾性自主你，根本係痴咗線。

想問科威特係幾時獨立脫離伊拉克？

算啦 佢地慢慢就接受

依家以武制暴都接收到 仲支持

所以比D時間佢地

平時和理非遊行就唔好叫咁多港獨口號 保留返5大訴求

到後面剩低都係自己友果陣就自由發揮啦

何必搞分化呢

呢一刻連5大訴求都未

中共極權國家下要有民主本身已經係logic fail

其實正常 因為港獨係光譜兩極 比之前已經多人接受左

真係仲未醒

你應該都唔係第一日知啦
616遊行二百萬人入邊有幾多個人係支持港獨

冇錯，我哋呢個年齡層好多都支持港獨
但問題係班中年同老嘢唔支持呀嘛
我覺得我哋依家都係集中返五大訴求先啦

連要林鄭講撤回兩隻字都爭取唔到
連釋放義士丶成立獨立調查委員會都做唔到仲點獨立啊
大家嘅眼光會唔會太過長遠

我覺得呢，遊行入邊舉港獨旗、宣傳下就冇乜所謂
但唔好太過激烈
費事嚇親佢哋
我哋依家都係凝聚返最大共識
做咗五大訴求先啦

其實雙普選=港獨

你都獨立到根本唔洗佢地支持，佢地會接受。

佢地仲未明
真正既自治其實已經係半獨立型態

只係差國防同外交

想follow樓主ig

成班廢物睇個款都係鍵盤上網睇個堆黎
仲有藍絲支那豬
唔滿意自己爬上去拆左支旗佢囉

其實呢啲係班唔係香港出世既”香港人”既主流諗法
因為佢地依然覺得自己係中國人
只能夠講香港獨立永遠只係少數真香港人願望

個堆有大部分都係藍絲支那豬扮中立屌鬼
好少黃絲嫁咋

光復香港, 時代革命

唔洗獨立
脫中就收貨

未燃分化啦，想學佔中失敗？

不過依家呢刻只能做,唔講得
周邊國家唔support你, 你講得幾華麗都冇用

你望下加泰羅尼亞就知

唔認同港獨
港獨只係中囯國政府要你承認你係中囯人
要你服從港督張曉明嘅香港偽政權

香港唔係亦唔屬於中囯領土

最憎ig個啲全部係後生

咪分化 需要時間
和理勇武都搞左5年先大和解
而家槍口對外啦屌

喺堵塞紅隨呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（廢老/ 五毛/ 犬儒）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

唔係唔想獨，係憑咩獨？
你有軍隊咩？香港唔似新加坡有美國做靠山。

講獨立會失去國際社會支持 中共更理直氣狀咁煽動國內民族主義 連雨傘及近期僅有的大陸人民支持都無埋

要好小心 有時要匿埋係雙普選後面

俾啲時間一步一步黎
好快佢哋就會明白只有獨立先可以達到真普選

獨咩立
我地係要全力擁抱一国一制
攬炒是硬道理

咁真係冇辦法
前提係佢哋係黃先

佢哋而家先20歲，只要佢繼續支持我地
1）成個運動多咗人支持
2）難講佢之後會唔會隨著經歷支持港獨呢

同路人無需批鬥

佢哋個腦諗獨立係武裝起義
諗住d後生仔收埋d戰鬥機

香港獨立 一時之間 對果班港豬黎講 太難接受

所以要討論多d 宣傳多d 日日係耳邊出現下 佢地就會去思考尼個方向

港獨佢地一直視為禁忌

呢句岩
一定要爭取到真雙普選先

有冇人講解下獨立之後有咩計劃？

redvelvet.smtown

其實係文宣唔夠, 以前愛國洗腦真係好勁, 有必要將共匪通俄聯日& 打擊抗日國民軍 & hea打日軍 & 人為三年大飢荒 & 各種現代豆腐渣 & 包庇掩飾警察殘害人民( 周秀雲案 ) 仲有各種腐爛入骨既歷史餵比佢哋知。

如果知道呢啲嘢, 愛國必不可能愛黨。

老母都係只係唔支持獨立
理據如下：
民意會逆轉
上有中共 獨立唔到

俾多少少時間啦
好多人唔知點解對獨立好反感
但係講真
早幾個月嘅佢地都接受唔到對警察還手
話唔埋遲啲就會有契機呢

都唔知人地係港豬定你地先係港豬
人地中共都識得溫水煮蛙一步一步慢慢黎
你地就要明刀明槍一步登天
梁天琦個封信講咩唔好唔記得
"政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。"
轉個頭就係到搞分化
講得就預左俾你地屌, 但唔該你地用返理智冷靜諗下

宣傳共匪既腐敗係最好既方式破壞佢哋對共匪最後既幻想。

其實好多都係大中華膠黎. 說唔掂架

支持唔等於要即係做到
個重點係在於你支唔支持呢樣野
可能有日支爆呢
咁大家會支持獨立定under係個不知底勢既新政府下？

慢慢黎 遲早佢地會明

唔係唔支持
但冇可能 除非中共下台

一來啦
我覺得要講明中共≠中國、政權≠國家
好多人都唔明呢個道理

二來比起硬性宣傳、其實身份認同更加係個人嘅感受，就好似日日新聞前播國歌都冇用

成日都講返10年前北京奧運有幾多人話自己係中國人
但呢10年北京對香港嘅把握反而令到好多人感受到香港同中國嘅分別

只要中共對香港嘅政策無變，繼續係咁
只會有越來越多人感受到香港同中共之間嘅不同
而產生「香港人」呢個身份認同

屌奶星
我寧願大中華膠支持回歸中華民國好過

唔宣傳 好難接受

叫光復香港 時代革命 但唔支持港獨

真係
而家唔應該執着于其他政治訴求
既然五大訴求係最大共識
就應該照住做

唔獨立既理據其實有好多，我自己就係想獨立但唔認同而家呢刻做，環境、認受性、自保能力之類，如果因為講港獨而搞到而家既運動中間派游走一定唔係好事，太大貪只會得不償失，最起碼搞掂返個體制先，專心返5大訴求先啦

佢地要的係大一統

其實係時間諗2047後香港前途問題
建國又好，由歐美接管又好，乜都需時討論實行呀大佬

以理服人，港豬唔會一日醒

中共一日仲喺度 香港一日都唔會獨立 講完

講唔想既從來都講唔出理由
佢地只係覺得唔可能

只能夠話 佢地仲未發現最核心嘅問題係咩唔係政制 唔係林鄭 唔係獻世派 而係中共

你講得啱
就係想帶出呢個重點
脫歐搞到今日都未搞得掂啦
2047好快到架咋

冇錯，根本雙普選已經等於完全自治而唔係高度自治
而且雙普選之後基本上一定會獨立
用下腦都知雙普選後中共已經唔會控制到香港
如果唔係14年一早比左你啦
仲邊道黎一國兩制

但始終第二個方法太被動, 我覺得揭破共匪愛國謊言先係最主要既一點。

我依家諗緊, 如果行返最初梁啟超提出--中華民族(未經其他人改動嗰個概念), 去做返統一戰線可唔可行。

將民族同國族徹底區分, 唔再接受所謂大部分人既騎劫。

我係獨派都唔覺得依家係明面講嘅時機
一嚟美國未推香港人權民主法案
二來中共未正式崩潰

五大訴求先啦

一步一步黎啦

真係似圍牆內既人
以為搞好自己個堡壘就得
其實牆外先係最大問題
日日150個
唔使等到2047就玩完

啱呀，五大訴求都未有。。。
港獨理念要慢慢來。。潛移默化

我驚日日150個
已經冇時間等

你冇改錯名 信陳云果套

唔好咁講，一早支持港獨嘅其實都係先知嚟㗎，其他人要慢慢跟上嚟係要花啲時間俾佢哋適應。

正解
連登仔成日想一步登天

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

其實而家就應該食住個勢開始搞公投

而家同清末個情況非常相似
出現獨立派vs 溫和普選派(即係當時嘅立憲派)之爭
但有讀過歷史都知當時立憲係以失敗告終

唔好意思 佢係邊個?

分化撚
唔支持獨立就港豬
痴撚線

99.99%唔支持

小心畀人玩分化

歷史不斷重演

我支持五大訴求 但係唔會支持獨立

缺乏包裝
要呃呃氹氹先可以令港豬接受

五大訴求唔包括港獨喎，係咪攪錯咗啲嘢呀？

連最基本既五大訴求都未完成，講乜尻獨立，呢D正傻仔黎

急唔黎慢慢教

以前block個啲一毛全部反對
正評禁錯左

唔獨立只會永遠比大陸搞
救得今次救唔到下次

獨立派有外國支持+個時清爆

一毛啲風向

連班黑警同鄉黑都可以輕鬆打走你哋講咩獨立？
赤手空拳示威就得啫，獨立講緊預咗打仗，唔好話無軍火，俾埋枝槍你都未必識開啦，唔好打得多CS-GO同PUBG就以為自己有能力搞真正嘅革命，未學行先學走。

短期目標應該係喚起香港人依家2019 都已經搞成咁， 到2047 只有28 年時間，香港人其實係時日無多。 要大眾提出對出路的建議。

你click 去入面d comment 仲恐怖 , 以為係藍絲

警察機動部隊是準軍事化的防暴警察
其實係咪其實同有軍隊差唔多
而且香港警察啲裝備分分鐘好過好多小國軍隊啦

港豬姐 不指摘 教育佢地

真正重要嘅係民主政制，假如獨立之後變成另一個獨裁國，好似新加坡咁，都無用。

但係中共下永世都唔會有好政制

制度似軍隊
但真正既軍隊有導彈, 有戰機, 有武裝直昇機, 有坦克, 有裝甲車

PTU 用咩同軍隊打?? 用散彈槍 射戰機??

裝備獨立後買既啫
已經有受過類似軍隊訓練既制服部隊
咁啲人都係驚冇軍隊啫
依家睇落軍隊唔係個好大既問題啫

家陣既問題係「點樣獨立」

不是「獨立後有冇軍隊」

你連獨立都未做到, 咁快講獨立之後既事??

唔港獨 歷史、衝突只會不斷重演

所以我見啲人話今次唔喺支持獨立真喺搲撚哂頭,俾你爭取到又點?對上咪又喺終共,一日終共管治,一日都唔會有自由,咁都唔撚明

香港唔獨,實變支那,宜家都已經有好多事可以睇得出俾支那同化咗,班黑警已經喺一大例子

唔好咁on9啦
大部分都仲未接受到港獨架
你地係同溫層以為個個都支持炸
一步一步嚟啦

睇得出老共好驚香港獨立

支持獨立

咁最開頭係問緊「你有軍隊咩？」
咁咪就住軍隊個point講囉

行山唔可以行得太快, 要等埋D新手

印度爭取咗幾十年，但有個國際級嘅領袖
台灣都等到八十年代先有選舉，主要因為要發展經濟同外國勢力，
香港要點搞我唔知，不過欠缺以上幾個條件都無乜可能。
最正路嘅情況係大陸為咗繼續走向市場化，而加快香港民主發展，前提係換一個比較開明嘅領導人上台。

最正路是 中共自己滅亡, 然後香港順其自然咁獨立

類似 波羅的海三國
都是蘇聯解體倒台, 然後順利獨立

如果蘇聯無解體既話, 波羅的海三國, 真係唔洗指意獨立到

都有可能，因為國內情況太差，所以唯有接受西方資助同妥協，不過俄羅斯成為咗另一個極權國。

梁天琦支持香港獨立喎大哥
你當左本民前係民主黨???

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

黃台仰都轉左玩法啦,屌你老母
你地醒少少好冇

加泰羅尼亞已經係人版
你都要衝去死,呢d就叫抵死

你咁撚醒
咁你慢慢留返D問題比你下一化解決啦下
2047再走過啦on9仔

日日150個過多十幾年比雙普選你都冇撚用啦

要時間
民意思想唔會一下子變左
不過有時間限制

五大訴求!
香港自治!
真雙普選!

五大訴求

OK
你呢個幾好
不過都唔可以拖太耐
150個係致命傷

係，如果截停150個之後主流民意都係唔支持獨立，咁真係要認命
不過講得太遠，首先要雙普選先

香港同大陸接壤又冇軍事裝備冇國防力量
受過訓練既部隊亦已同示威者割𥱊
真係要問你點獨

推